2011开年超值部落特训班

这是一个直接带领你进入部落风肚皮舞的捷径只在2011年1月1日当天开启!!!三天的技巧特训三天的知识灌输三天的舞蹈教学短短三天让您尽览部落舞蹈精华!2011年美国部落风舞蹈学校开年课程部落特训班开放预约中！课程内容：第一天：	肌肉使用原理	肌肉与肚皮舞动作应用关系	肌肉耐力训练	肌肉控制力训练	肌肉协调性训练复合肌肉训练第二天：部落风格基础姿势建立部落风格手臂姿势练习部落风格手腕练习部落风格必学之系统舞步部落风格指标舞蹈动作教学第三天：融合风格非对称性训练	舞蹈动作速度以及节奏训练舞蹈动作线条训练成品舞教学：旧金山热锅风格（成品舞名称：No.798）课程资讯：1.开课日期：2011月1月1日 ～2011年1月3日,共计3天2.课程时间：10:00-12:00 / 14:00-17:003.课程费用：原价1,800元4.优惠内容：2010元12月20日前报名缴款，优惠价1,580元5.课程谘询：美国部落风舞蹈学校 QQ：200850168      联络电话：(010)5869-5964     网站：